PolyU 同 HKU Engine, 揀邊個好？

如題

On9 question

Polyu nursing vs hku nursing 會大爭議d

Engine一定poly la

Nursing都一定poly

Hku engine nursing都不了

KongU個名夠打成世飛機

鳩咩 港大啦of coz
此po已完

Iiiiiiiiiiiiiiiiiive

當然係poly啦，野又讀少d，學d野又practical d

poly啦

PolyU

利申： HKU

engin 邊科先

入政府 hku
想做狗 polyu
利申埋土籽

想做狗記得揀poly engine，想做on狗記得揀me

低分揀Poly 高分揀 hku lor

老實講應該考慮埋自己住邊 返學返紅磡同港島都係有分別
唔好搭車搭到傻先發現 其實交通的影響可以比想像中大
利申 嫌遠頂唔順quit左ust依家poly

入政府？ 一年得嗰幾個

hku EEE 唔係好勁咩

咩年代，重覺得港大個名有J可打，相當戇鳩，明明就係一間食老本大學

Engine就兩間都不了

HKU la
Poly唔收垃圾

唔通一年grad幾百人個個都政府
唔夠料入hku咪做炮灰

埋土工程狗

UST啦

認真答
你想讀咩engine 先
睇科簡

如果electrical engineering 呢？

Poly d女都高質d 啦

個人有料係邊都係有料,個人冇料係邊都冇料
乖乖地入hku打下飛機算la
聽講上年中電收一半hku一半poly(好似係)

poly個名..

如果你唔係做返本行, hku個名

20個左右

EE勁 ElecE準備執

唔好讀engine

Civil 有， 但 mechanical 同 electrical

其實hku EE 同EEE 有乜分別
點先會多一個E?

不如唔好簡engine讀啦

中大啦 中文Civil出名

4b so charm

如果我畢業唔洗做保安應該更charm

呢個真，夠高分入hku。
冇咁高分入poly或ust。
但hku ust 難高grade，poly只要妳勤力，肯讀都會過3，ust就未必。

有25分揀hku。
如果你得個22-23分咪poly。

poly差唔襯得hku好

地球是HKU 領先

poly
完

Poly for sure唔洗問啦

你都冇3322

😍

Hku engine唔係收23咩

點解唔係UST

睇分做人囉
最好緊係唔好讀engine

呢個陣 幾百個engine仔搶數個政府位。
大把hku engine出黎都係contractor consultant，又咪係同poly一樣做狗。

hku

搭單問ust ee 定polyu mech?

hku曾經有major in eee,之後拆左做兩個major
不嬲以前既hku都係跟澳洲制度,唔會有咩大細電之分
係handover左之後受支那影響先拆開兩個major

順帶一提,以前cu ie中文名係叫資訊工程,handover後過幾年就改左做信息工程

可想而知支那既影響力...

人唔笑

係都要問埋d on9名題
正常人都知答案
讀工程悔一生 咪撚讀

個時就係聽高登d人9up咩hku勁d 入政府又兩電又盛

去到final yr 去interview咪又係hku polyu一半半仲要polyu實幹型好多 hku乜7都唔識鳩流流咁

UST engine收 18分添

雖然 2電1鐵，政府EMSD，房協 或者 係d developer/consultant既
interview 真係一半poly一半hku。
interview果陣hku學生既英文明顯流利過poly既學生。但唔知點解offer又真係差唔多一半半。

政府都話hku著數dd 有心入兩電讀poly絕對係好過hku

依家兩電 emsd既 programme多數同poly搞，唔知點解唔同hku。係咪因為poly奶共奶得多。

mech啦 ee乞食 我都想要poly mech啊屌

問得呢條問題就入poly啦

成班dse雞諗住推爆poly入hku

係咪掉轉左

讀過一年poly hd
d professor同業界好有collection
兩間都唔會係差
但hku多人入政府

幾大都HKU
至少聽落去行出嚟唔會羞家 唔使抬唔起頭做人
好過一講自己讀Poly啲人當你狗咁樣

話揀hku因為易入政府嘅人講經咩
一年政府請得幾多呀易極咪又係多poly幾個
兩電果啲已經講明唔睇你咩U只問實力
你係廢嘅去到hku都係廢人一個

利申poly廢人

PolyU
利申HKU

問得呢啲問題都咪入hku啦

HKU
利申PolyU

真心建議！ ！
唔好入ENGINE

真心忠告：不要讀engineering

mech都乞食 準備trans

當然唔係啦
Nursing呢科邊度出黎既人工待遇、工作要求99%一樣
再加上HA收人偏好三大hku cu polyu一模一樣

變相有班人依校名同教學模式比較入邊間

但老實講 skills呢d機械性既野重覆1000次都一定會熟